[卡巴已經係我地既人]車迷季後轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

無人開po

留名

唔驚俾迷信撚話燈咩

等71等到頸都長

未驚過

舊post講起波衫
有無手足有留底車路士是最勁果張波衫圖

偽文青摸西先

扑暈自己咪得

lm

71: Good morning everyone

Good morning everyone... 💙

利雲度夫斯基

每日一叫
達子呢

Baba DC完全無散貨消息

尼高恩蘭好似變左岩價就放
why垃圾車唔去搶？

Roma would demand up to £43million for Nainggolan who is a favourite of Chelsea boss, Antonio Conte.
The Chelsea manager tried to sign Nainggolan last summer, but the Blues could not come to an agreement with Roma over a transfer fee.
Nainggolan admitted he had spoken to Conte and was ready to join his Chelsea revolution before talks broke down.

因為最已陣

43買到，可以唔洗買baka喎

又傳
已經成為年度轉會必有傳聞

唔撚洗諗
尼安+kante

29歲£43m 應該有人屌
但佢取代馬迪搭干堤應該好好J

Radja Nainggolan admits Antonio Conte “is probably still a little angry” after he turned down a move to Chelsea in order to stay with Roma.

The Belgium international was the Number One target for Conte last summer and is still on his radar for next season.

“I haven’t heard from Conte this year. I think he’s probably still a little angry with me about last year… At least I think he is, I don’t know,” Nainggolan told Italia 1 show Tiki Taka.

“As I’ve said before, I get very fond of places and if you earn a certain respect, it’s because you’ve given them something. I am happy in Rome, I like playing where I do now and changing club often is not my style. I showed love.”

By Football Italia staff

好似話要賣人填ffp條數

hulk後繼有人

係唔係都有人屌架啦

一陣又唔知邊個表弟喺倫敦機場見到佢

至少即食呢2季

買到佢upgrade兩lv都得

FF佢同世三 lkk（可能)有連攜

黎埋盧卡古
干地可以兼職教埋比利時

Lewandowski: Both Chelsea and MUFC have spoken to his agents. London preferred choice, but MUFC, very keen and last chat was yesterday 2/2

有冇人已經睇J聞睇到無感覺
睇完都係 "哦" 就算

佢今季係羅馬 同輔鋒位無分別
搵佢番黎打番中場中都唔知點
又要適應新環境43m不了

其實同AV一樣
睇完，興奮，射埋，一場空

羅馬賣左沙拉已經夠填數

雙藍tick

今年rumour list夠砌一隊歐聯衝冠隊未

好撚多中堅，唔知點排

C朗 利雲 正選
莫拉達 盧卡古 後備

傳傳傳傳傳
落實未呀
阿記都郁手喇

剩係後備龍都有3至4個

反正71後全部都係我地既人

最撚憎呢條25仔

How much

平過LKK就狗衝

萬事俱備，只差71

LKK都£100M ，有咩可能唔平得過 ？

Nainggolan + kante
諗起都

A.Cole都係25仔,咁你憎唔憎?

cashly cole

85m……
出返100m買lkk會唔會好啲

利雲

唔好俾我睇死
佢最後一定同拜仁加薪續約留隊

28歲85m

拎85m all in中場同翼都好過買利雲

同香港一樣，71之後都係原班人馬上陣

傾左LKK咁撚耐,會唔會突然轉哂大方向買25雲啊

日日都重覆知你啦預知未來買唔到人

仲要咁貴

好似車真係買到嗰d人通常都係勁快deal到
搞好耐嗰d通常收皮

摩係咁入中場
我估巴卡走硬
係唔知會去邊隊

85m姐係差唔多Sandro 加 baka
好撚貴喎

世界頂級中鋒
都值嘅

值條毛 28歲 85m

BREAKING: @ChelseaFC and @ManUtd hold preliminary talks with @lewy_official's representatives - Sky sources. #SSNHQ

都唔知乜source
skysports 先報岩岩hold talk

唔值禁貴如果以今年表現仲要29歲
仲要開始成日受傷

8月 29歲

你85m買lkk/7xm買達仔都無咁嬲
起碼可以玩多幾年

如果30-40m都可以考慮既

夠鐘起身啦

Lkk 仲要可以代替比高域果個英人位
仲要細利雲5年

Lewwn 不了

利雲頂級中鋒都冇得唔貴

問題係以加過60m果d其實都係因為後生買埋未來
先值禁貴 如果佢係蘇7 山狗果d又可以造波又可以入波
29歲 85都買又有咩問題

咪係
仲要鍠而家暫時將morata封盤
Daddy實鳩沖同你搶

咁咪比佢啦 仲好添85m買佢

如果用85m買利雲，係因為DC同干嗲不和同想走既
不如拎5m出黎，3m加薪，1m包兩三條女俾佢渡假，1m搞餐和頭酒

成件事好似無咁嬲

即食係咁貴

85m預期可以踢幾多年

上年西瓜都€90m
利雲仲要高汁過西瓜

連利雲都嫌

平d可接受
85m真係貴左d

乜9人獌都要叉隻腳埋黎爭埋一份

依家要即食...
要黎衝歐冠乜都抵晒

當然可能係用黎壓lkk價

佢€90m 因為喺Pogba 嗰單賺咗大錢啫

抬價部

買到利雲好過買lkk同morata

唔係嫌佢本人質素
係個價啫

短期可能係 不過買到利雲就 前線 柏度30 柒頭利雲29
得番世三26 過兩年都唔知要洗幾多錢換血又唔知
黑暗期幾耐

DC個問題 如果可用錢解決就一早搞掂左啦

D 錢又唔係我既 J左先算

85m,賣波衫都拎返晒啦，9號

咁咪2 3年後再打算，到時又唔係冇錢（17-18/18-19入到前四，已收1.4億鎊以上，未計贊助）

過多2 3年可能ayi abraham已有能力接班

下年買晒主客波衫，一件印利雲，一件印KANTE

Breaking: Both Chelsea and MUFC have spoken to Robert Lewandowski's agents. London is his preferred choice.

的確唔鐘意

Ayi 2 3年後仲點會係度

利雲肯嚟狗衝添啦
世界級前鋒

又唔係我D錢，買到真係J死

Yes
其實都幾明顯係經理人出招扭計要加人工

下年打4條戰線 咁多機會 個人心態又好 應該唔會走

成日傳借走佢

買利雲即食
阿姨輪換下
過多兩三年後擔正就爽

其實skysports都係垃圾黎

唔會掛 依家正前鋒得番佢一個咋

盧卡古肯撚定係簽左

何出此言？

係放哂風一定走拖肥又簽左一堆人
但係除左車之外無任何料
如果真係傾唔掂數拖肥同拉奧拿
都會放風比其他球會

Yes
話就話愛狗條水喉都唔細
但咁樣簽人法仲要有兩個都係前鋒
盧卡古點會唔係走

獌傳完兩日都收左皮
唔去車真係唔知去邊

簽咗一定簽咗

學呢度啲師兄話齋，又唔係你俾錢多多都買

利雲單野完全係慣性威脅球會加人工手段
唔好咁天真啦拎你隊波過橋咋

做男人做到你咁撚記仇

哨牙蘇28歲去疤塞果陣夠80m啦，
加上依家物價大急升，
25雲用咁上下價買返黎絕對值

獌轟不嬲係比人拎黎做威脅球會加人工最好工具

最撚記仇係你啦，講吓笑都唔俾

71官宣list更新
Lkk morata baka caba alves sandro adam(垃圾) lewan

如果25雲黎左 有預感又係另一個廢托 膠刀
車次次買d 瘦瘦地 技術型前鋒都係伏

Lkk 藥膏都應該99%簽左
對家球員都買哂人代佢地
辛度都大機會簽到不過都
要等蛆狗簽左人先會明朗化

利雲好大隻喎

其實需要人做波多過要2個一線前鋒

追清講到似層層

利雲都叫唔識做波

係咪想隻揪

all come la diu

真係垃圾 除左扭之外無樣得
youtube d j片全部都係扭人 但無助攻入波

咁你寧願有lukaku 同利雲，其中一個要坐bench

定係一個世界級前鋒，一個造波嘅中場 ？

留意我從來無講過利雲唔識做波

根本無可能同時有lkk+lewan

咩無助攻有1個呀仲有識扭波就得
傳波助攻入球駛鬼識咩

首先利雲似借垃圾車過橋多過想離隊
第二如果車仔有得選擇lkk or 利雲
仲要差唔多價
老西都買利雲啦
利雲係前場統治力起碼高lkk一個level

所以我咪話我哋要人做波多過要2個前鋒

買LKK都係買個未來，望佢成才變神鋒，
利雲狗就真係現役頂線前鋒，
比我揀就一定係即食唔洗諗

lkk同利雲唔同級啦

以加車需要個即食ge翼鋒 同偏向組織同進攻型ge中場
因為lkk已經99%簽左利雲就算吧啦唔會走

lukaku true bike仲可以踢好多年 同埋前車可夾

我願意用daddy逃稅失敗換利雲黎車

人地借轟過橋渣

睇下前幾季卡吐係車區俾人屌得幾盡
買未來唔係問題
問題係車區d ching有幾多耐性等佢成材

利雲點會唔值呀
世界top3中鋒
肯黎車lur飯應啦

之前lukaku vs morata
而家lukaku vs lewan

現役得哨牙蘇，C朗可以同佢比，
買利雲狗係唔撚洗考慮

lewan vs c ron ar

同意
不過如果lkk已經簽左又唔同講法

講到lkk好似izzy brown之流咁 點未成材都最少一線尾啦依家

fifa個 career mode
車仔成日買梅沙基奧

Fm佢次次都比真馬買

大家借大家過橋姐 死追一個目標咪俾人禁住黎搶囉 傳多幾個咪幾好

同意 有個摩迪呢d cool波做波中場最有用 可惜好難搵到有

個人感覺利雲單野好撚假，
唔知琴日定前日突然話唔gur無神射，無好隊友support，今日就話落bid。
講真，佢係拜狗當家中鋒，有咩風吹草動，頭暈身興一早就有新聞報啦。
你睇下我地隊無人識你呀垃圾車既哥狗，都由上年暑假報導佢煩膠，煩撚到而家，呢d就真係唔gur喇。
呢單野笑下算，無謂j太多。

利申:bin尻我屍吧

Don’t get your hopes up over Lewandowski unless BILD in Germany confirm the reports. So far they have only quoted the Daily Express.

其實係無咩好j
都想r加人工

Lewandowski is also planning his sporting future in Munich, wanting to win Bayern with the Champions League (BILD) #CFC #MUFC #FCBayern

最多60m 如果已經簽咗lkk 就不了

算啦，報紙佬已經走火入魔，遲啲就會吹閃電十一人圓堂同影山都會嚟

卡吐唔高汁咩
卡吐加盟車仔前個季
係馬會拎西甲、殺入歐聯決賽、拎埋金手套
上幾季咪一樣係車區做過街老鼠

幾時傳埋美斯

好多屌卡吐唔多唔少都有D係因為施治情義結先會特別屌得勁

Yes
利雲借我地抬價
我地咪又可以借利雲壓拖肥價

佢開頭咁多柒野，都唔知整到幾多張gif

結果兩個買唔到

聽聞有利雲，即刻上水

大家興奮完 可以出返去了

入黎射個米青就返出去

Bye
71見

仲有10日 可以睇合照

話時話，之前比美斯冼左咁多年都仲係有得傳，仲係有人信，咁利雲有人信都唔出奇

慢慢j到7月1

X2

But a Bayern statement issued to Sky Deutschland read: "Robert Lewandowski is under contract at Bayern and only recently renewed his deal until 2021. Bayern Munich waste no thought on a Lewandowski move.

"There are no talks with other clubs, and there won't be any. If other clubs negotiate with players who are under long-term contracts, they risk FIFA punishment. The agent also confirmed to us that he has not held any contract talks."

點知一個屈尾十真係簽哂山狗、利雲、LKK

山狗是咪去左鏝了

#cfc interest in Traore. Conte asked club to sign Dries Mertens, but they didn't want a 30-year-old.Traore is 21.no deal close though.

睇黎真

卡巴卡

送都唔要啦屌

派清

走在最前線

派青又有佣金落袋

adama traore?
淨係睇過佢對轟嗰場，都幾扭得吖，有咩問題？

派青最清楚 佢深入研究分析

招喚派清

派清係干地？ 我想娶你個女呀爸爸

簽antonio好過啦咁

得個扭字

Antonio 27, 呢個21喎
同埋米堡要降班應該唔會太貴掛

2 seasons 0 Goal 1 assist

Ok
Show me the 禮金 first

2015 u20世青盃金球
Btw
Stat 有時反映唔到事實既全部
馬迪今季夠有7個助攻
咪又係鳩傳俾柏度入世界波
D水份多到

高層:干地呀!梅頓斯太老啦! 我地決定轉目標 簽件好扭得踢過巴塞架!
干地:山齊士???
高層:7月1日果日你咪知lo
7月1日
早上 官方:Adama Traoré 加盟車路士
下午: 官方干地辭職

Years Team Apps (Gls)
2013–2015 Barcelona B 63 (8)
2013–2015 Barcelona 1 (0)
2015–2016 Aston Villa 11 (0)
2016– Middlesbrough 27 (0)

d數據超好j

馬迪鳩傳到比隊友
佢就鳩傳比對手

干地想要梅頓斯
但球會覺得3張野唔想簽
之後轉目標去Adama

西咸粉j緊佢去車

可能adama幾百萬有交易呢
其實我對佢印象幾好，因為佢對我轟嗰陣扭到我都驚驚地

青訓勁過呢件垃圾啦屌

數據唔代表一切
但兩季零入球你都當睇唔到先好野
同埋U20世盃就算啦
U21歐國盃參考價值高好多
你睇Tammy已經越級踢U23

禁憨鳩 以年垃圾2m都嫌貴仲要唔係英人

Conte talks to Marina and Emenalo regularly on transfer targets and has good relationship with them, just wants signings done asap #cfc

仲有如果真係禁把炮疤就唔會放佢啦
仲要維拉打到降班都唔出件垃圾
就知幾廢

佢其實幾似摩西
硬件好、有速度
但無腦剩係識鳩扭

佢而家都仲未識利用身體質素屈機
睇下佢遇唔遇到伯樂

咁唔該去其他隊搵伯樂

但係佢射多幾腳就即刻安心曬唔再驚

好心就唔好侮辱摩西啦 摩西21歲拎聯賽盃冠軍
條柒頭波都未入過就要連續幫兩隊降班
連基本傳射都唔識關個腦咩事

唔好鳩up
有report話疤set左3年buy-back clause
如果下年佢打得好有機會要回家

Adama 19歲拎世青盃金球
How about 摩西?

作為準備衝歐冠既隊買adamda真係唔合理

疤所有青訓放走都會有buy back clause 關咩事
你都可以放心疤一定唔會買番佢

我暫時覺得車仔簽佢機會唔大wor
唔好睇咁多小報鳩up

金球獎好威威 連波都未入過 今年又唔知去邊隊幫人降班呢

轉一次會應該無左？

進攻球員咁嘅數據真係難啲j得落手

勁到

狗改不了吃屎

睇條新d既片
你J到仆街既lkk
勁到
標價100m

用musonda/ boga 好過用幾百萬買條上腦毒扭啦

人地想要mertens 而答案係adama
可想而知個關係會好成點

係呀lkk好廢入得25球6助攻點同世青金球獎比 有成1個助禁多

左右兩邊都係人然後自己鳩射

唔知
篇報導話有

Still, Traore’s pace and skill on the ball have long made him regarded a top talent, with his former club Barcelona requesting a buy-back clause for the player for three years after his departure from the Nou Camp.

That means Chelsea would be at risk of seeing the Spanish winger poached by his old club if he were to succeed at Stamford Bridge next season.

唔係路喎屌，佢射之前個準備動作明明唔應該係腳面射架喎

live睇到呢球呆左

連續兩年降班

擺靚堂軚仲諗住係腳內檔，點知係腳面
真係fake晒

但其實佢踢嗰兩隊都係下遊料，咁降班好出奇咩

車咪行緊前年條路...

買呢個不如用下musonda好過啦 好似一場都未出過

干爹： Ciao Marina , 我想要山狗。

西女人 ：唔好意思，山狗賣哂，不如試下馬列斯？

干爹： 好，咁要馬列斯。
西女人 ： 唔好意思，馬列斯賣哂，不如要Mertens ?

干爹 ： 唉，Mertens 就Mertens 啦。

西女人 ： 唔好意思，Mertens 賣哂，不如試下A查，都係一樣姐。

麥兜咁款

29歲利雲要85m 不如用85m 轟落雲加度買山狗la

山狗即食 踢慣英超 一落場一定有表現

利雲未踢過英超 可能要時間磨合

派青種on9真係唔係講笑
睇到人屌老母

係到汁件好過 個Bruma william都唔錯

提子國家隊d人好似好伏咁

干地都同意

嫌佢老走去買件低能
干地走真係唔出奇

佢又講左d咩?

B silva真係幾好j

早買早享受

同意轉去買Adama?

個高美斯都好好J
究竟點解巴塞會出四千幾萬買佢

我相信係

件William 真係唔錯
唔知佢幾歲果啲
但睇左一場半提子
佢都踢得幾好 做到晒防中要做既野

另外一提，b silva好勁下

喊住同意

干地係咪想臨走之前 買個adama返黎激撚死車狗

講係咁講
我想睇陳奕迅你買飛叫我睇吳業坤
遲早決裂嘅感覺

兩年前買唔到石頭就買dllm
今年買唔到山狗就買a查

william carvalho幾好啦, 之前有傳過去曼聯
黑又硬, 比波啲諗法唔算差(同馬迪比 )

都係一個選擇黎嘅
但無傳過有興趣
如果摩狗仲係教 踢葡超有可能會相中嘅

#FCBayern statement on Lewandowski: "There are no talks with other clubs, and there will not be." #CFC #MUFC (Sky)

今年49000條防中收購名單都無佢份

派清真係好熟車仔既轉會策略，上年中kante會肯黎車，今年又中，比干地tune 下應該可以成材

唔係最big name
而且葡超已收獲連迪路夫

唔撚信會簽舊垃圾

又係黑人 岩晒黑人口味

派清又中

派清=黑人秘書

連A查都j果d人係咪真係餓成咁
人地j緊bwa 我地j件2季0入球1助攻既垃圾
你老尾佢上網d片真係除左扭之外無樣得
我今日睇左成8分鐘

8min浪費寶貴時間

我都未見過一條j片得扭人 完全全無其他野

係幾扭得既 不過扭完又唔撚射又唔撚傳

之前BBC做live嘅時候都有屌過佢獨

佢扭埋入龍會唔會易過射入

屌攞lkk同adama比...
J個英超射手榜第二都要比派青恥笑？
派青果種孤高 我睇唔透...

開頭一分鐘已經諗咁扭得有咩理由得一個助攻 睇睇下發現屌佢真係齊扭 扭過哂就好似hang機咁企左係到

撚仔生日快樂

呢句

之前傳去西咸d fans屌晒鬼
作為英超冠軍反而走去j
我望唔透

人地一路討論緊Adama
你有心反駁就post返adama j得既片啦
Post段lkk片出來博屌？

Juve CEO confirms Dani Alves has been freed from his contract: "We'll quit the contract & wish him the best."

點解唔一早搶b silva

佢乜柒都只會拉LKK黎講

去鏝

應該係我人生見過既球員之中 智慧最差既一個
仲衰過馬田斯

不過佢扭波同力量真係一絕
如果真係改善到頭腦問題可以上一線
但真係好嘔血

先得21歲 算係可造之材

21歲都冇腦仲叫可造之材

不了 太垃圾 搵第個做佢

我真係當佢有潛質
但唔該搵第二隊湊佢
車狗無呢個空間同時間比佢

扭係好扭，但係扭完傳完有鬼用咩，仲要直接傳比對面

Adama有速度呀
一定可以打翼衛

71記招

唔駛識射波, 如果佢識傳波已經好夠
可惜無帶腦落場, 佢D力量型過人係幾有料既

如果可以5m內買到，放佢落出租車比其他隊調教
我覺得都係good deal
如果真係垃撚圾 應該重可以搵到水魚接貨
咁我地個賭博都唔係好貴

Antonio Conte wants as many signings done as possible before #Chelsea's pre-season tour to the Far East departs on July 19. [Standard]

希望得

Adama識扭唔識傳都算啦
仲最難頂喺當自己傳波大師咁
睇佢D丁片好多傳波都唔到位唔到腳
眼高手低表表者
但最大問題喺佢會喺自己禁區開始死扭
過唔到就輸死

純要快馬，點解要放古惑大盗，同埋升boga 上黎都得……

我車轉會，睇唔透

極端版韋利安
你j埋我果份

無腦跑狗 衰撚過摩西斯

屌你老母 我轟青年軍寶藏黎 係差個伯樂

干地可以好似雲鳩爾咁升d新人上黎就好

agger

贏好撚多青年軍比賽，但係無乜邊個成材

J完71就可以J 719

樓豬又燈

超級戰隊亞洲會合

古惑佬係得個快字 完全唔識扭 比人一撞就跌

Adama 就係今年嘅dllm

Dllm x6

Btw
上年干地話要留佢
係條打靶仔死要去蛆唔留隊

抵死啦
依加人地都唔想要佢，轉手賺錢賣出去

抵撚死
衰過condom

BTW蛆快d清埋條數先
20m要分3年俾,屌你老母

希望蚶狗賣唔出

仲有一星期

仲有一星期就可以好似淋病個「新」班子咁
無驚喜就無驚嚇 原班人馬打到2046

每日一春
達子

就有空炮

屌你幾個廢老係公司門口打交

花生

相呢

圖

近日盛傳將轉投曼城的巴西右翼衛丹尼爾，報道指他已口頭答應加盟該英超球隊簽約2年，現只待與祖雲達斯商討解約安排，便可落實轉會。
據說丹尼爾已在周一與祖記高層見面，有指曼城可望以低價500萬英鎊完成收購，但亦有指祖記或同意與他終止合約的安排
不過可以肯定的是丹尼爾已口頭答應與曼城簽約2年，年薪將達430萬鎊，即周薪為85,000鎊，比現時在祖記的60,000鎊加獎金為高，但仍不及當年在巴塞隆拿的10萬鎊周薪。一般估計，祖記將在48小時內作出決定，令交易可望在短時間內完成。()

好似已經官宣咗

咁拎個walker黎 ok?

辛度應該好大機
祖記個經理話肯放人
睇球員意願

垃圾車係咪真係咁廢

拎完英超冠軍都無人嚟

冇人想嚟護級

英超三年抱兩都冇人理

加咗碼？
本身已經出好高價喎

又傳返bonucci

垃圾車冇人想嚟

無計
干地名氣唔夠大
好難同哥狗爭
印象中好似得kante 同 morata 出聲話想跟干地

發覺巴塞post內戰仲恐怖過車post

干嗲應該可以算係morata恩師

好似出到70m

咁癲

車仔要做既係說服球員走人

哥狗名氣再大咪又係比干爹雙殺

啲耐性又唔係我地嘅

講緊名氣姐

Morata好似冇跟過干地

你點幫干地含都好
無得否認佢吸引力一定比哥狗摩狗低

係咩？
我自吞一打

傳蛆斟緊nice巴西左閘dalbert

daddy就真係莫拉達恩師了

睇睇49000今年既轉會目標同登鵰球員
就知摩佬吸引力已經大不如前

不過哥狗仲可以食疤個陣既老本

--> --> -->

71記招障
Morata Lukaku Babayga Sandro Caballero
719記招
Veratti J.Rodriguez C.Ronaldo

好快1/7

James cr7 lewan lukaku morata baka
Willy sandro alves

冇咗丹狗喇訓醒未呀

撚仔契家佬小白過左來

點排好

叫內戰討論區好過啦 明明贏左英超都無人黎

中超外援身價更新：奧斯卡價值跌至2200萬歐元

曾經效力於車路士的巴西中場奧斯卡，則是身價最高的一位，但其身價亦只不過是2200萬歐元而已。

ock true blue

筆錢仲收緊息

撚仔幾時過去同佢灰交

買左閘alex sxxxx?
咁阿基又扔出街loan ?

應該唔會掛

萬能插擺咩位都得啦

外國球評話Ake 可能同天臣要爭同一個位

不過Ake 唔係偏左咩 ？

係咪改左名？唔多覺眼

係借都借蘇馬先

Zouma唔會留啦

XAVI係佢

疤post又係n英戰呂布

踢車未必有咁多空間畀佢過人

為咗咩? 迷煙? AG?

青訓呢個問題
佢地嘈左好耐

巴塞從來都唔係走向世界嘅球會，而係世界走過嚟，走過嚟驚嘆足球竟然可以咁樣踢。巴塞從來都唔係走向世界嘅球會，而係世界走過嚟，走過嚟驚嘆足球竟然可以咁樣踢。

6000萬磅，賺到笑

你袋左幾多

以賣走佢嗰時個form 30m都比多

球會賺到笑囉，只能食花生

跌價都正常啦,唔通去低級聯賽踢波會升咩

踢中超都冇突出表現
唔跌價唔通仲會升咩
留名睇公海又有盲毛話車狗害左佢

去之前都唔值3000啦
係中超啲傻閪先會買

5m回購佢打後備囉

youtube片 佢過到人
仲要打法似前鋒

過唔到班支那仔就死啦

上海完全係Hulk一個carry
AVB快D收山算啦教到隊波作客咁差

法國奧寶寶對Oscar仲念念不忘
就好似同個Ex移民外國仲成日偷睇人Instagram同Facebook咁

靠前場三個巴西人，其他是鳩但出

就好似咁多位清對Mata一樣

佢係咪仲係用緊波圖果套

未到40已經教緊中超 仲要教唔掂 保亞斯教練生涯遲早玩完

中超都教唔掂
轉行做scout

我不嬲仲撐佢唔叫ex掛

Sor原來上港唔差

官方：奧斯卡禁賽八場

北京時間6月22日，中國足協對上港球員奧斯卡禁賽八場。

根據球證評議組報告、視頻及當事人的書面説明等，比賽進行到45+2分鐘，上港集團足球俱樂部隊球員奧斯卡在與對方爭搶球時，以非道德方式侵犯他人，導致場上發生大規模聚攏和衝突，給中國足球職業聯賽造成了十分惡劣的影響。

依據《中國足協紀律準則》第五十六條、第四十九條之規定，作出如下處罰：

一、停止上海上港球員奧斯卡參加2017年中國足協超級聯賽比賽8場。

二、罰款人民幣4萬元。

咁都要罰

BREAKING: Sky sources report that Chelsea forward Diego Costa has told Atletico Madrid he wants to rejoin them. #SSNHQ
有錢就比錢，冇錢唔好講咁多野

睇怕都賤賣

Thank you and bye

返黎半年車仔幫手開季啦
還掂喺大陸都冇得出

不了

開季摸西洗唔洗停賽

應該停社區盾果場

阿積士16歲Daishawn Redan正式簽約車路士 7月宣布

第二簽

let it jj

練習球衣幾靚

開始人球生涯

Sky Sports tweets out a rumor.
Sky Bet starts taking bets.
Sky Sports rubbishes the rumor.
Sky makes money.
Rinse. Repeat.

呢件

唔駛等到71

知太多

幻齒唔駛等71
一隊就要
公平咩

你以為一隊有 ？

16歲都可以係一隊

Tomorrow: Loan out

邊個仲敢屌高層

原來搶贏獌

💔

ajax d青訓好J牙

good deal

好on9

Sky sports俾狗屌完黎，成日放流料
仲有個迪馬斯奧都變左垃圾

今年食左屎黎

只要sandro話想走就係我地既人

下個post 名 ： 辛祖唔係我哋嘅人

秒簽

其實我同sandro係fd黎
岩岩打左電話叫佢黎車了

簽米雞都係搶贏獌

我認真
我前幾年去左葡萄牙留學
之後去果到識左Sandro 仲同佢幾岩傾
交換左contact

55

Mata true red I dont fucking care

Di marzio= sky sports

今年車仔賣賣下人都有差唔多150m

fatfat

黑人頭先同我whatsapp
話sandro同adama上硬車
各位清可以放心打J

尼恩加干提個中場矮到仆街wo

Sandro vs Alonso

佢話黎就黎？
車狗唔要佢

「你估你係運氣啊？話嚟就嚟 ？」

發覺自己同撚仔同一日生日

我同alex 同一日

撚仔日日都生日

Bakayoko come

manolas 竟然係去剷雪

30m歐元 羅馬唔會禁平放掛

屌
竟然無人搶

之前傳到車狗出£42m

羅馬要煩ffp問題，Manolas/nainggolan起碼是旦賣一個

垃圾車

借車仔抬價姐

賣完沙律都未夠？

阿朗轉型打中堅

阿朗打中堅=中路俾人瘋狂中出

抬完賣€30m
咁都好失敗下

BREAKING: Manchester United are close to announcing their second summer signing. Nemanja Matic, of Chelsea. [Manchester Evening News]
拎人黎換就有得傾

換達美安

我信摩狗手下既馬迪會打得好

50m or martial
平放比摩狗盞搞

馬迪換普巴就差唔多
馬迪有助攻有防守仲有埋遠射
反正普巴daddy用唔掂

【體育】車路士小將查洛巴自13歲起，就已經為國披甲四處征戰，2019年舉行的U21歐國盃，更是他第3次參與的歐國盃賽事，若幼獅成功晉身決賽周，必定有助查洛巴的國家隊仕途。
英格蘭經過2輪賽事後，目前在U21歐國盃A組裡排榜首，僅領先次名的斯洛文尼亞1分，同組還有上屆冠軍瑞典及波蘭；幼獅中場查洛巴（Nathaniel Chalobah）明白出線資格並不是唾手可得：「我們必須以適當的心態去戰勝波蘭，沒有人可以自滿，因為我們只贏了1場比賽，最重要是保持積極。」 查洛巴盼英格蘭U21能夠晉身決賽周，除了希望一圓國際賽冠軍夢外，也渴望得到英軍的徵召，成為大國腳：「因為修夫基也已經從U21隊徵召了禾特普斯及列特文。」 在球會生涯上，這名小將自加盟車路士以來，一直被外借至其他球會吸收經驗，上季就被外借至拿玻里，不過今季就獲領隊干地留用，他直言從尼高路簡迪、尼曼查馬迪及法比加斯身上得益不少：「我每天都在學習，簡迪的防守和工作效率最高，還會表現得越來越好；馬迪的鎮定和傳球最值得仿效，而法比高斯的傳球與過人能力最佳。」 「車路士擁有十分驚人的青訓系統，不斷培育出頂級球員，所以球員的水平很高。作為歐洲最佳球會之一的球員，我渴望能夠贏得歐聯冠軍、世界盃，以及所有國際大賽，領隊干地的戰術理念和激情，會驅使人去爭取一切。」查洛巴補充道。

識換一定係換martial

點睇前季摩佬帶車仔破地獄個陣
馬迪既表現

唔要佢啦 佢今收哂皮
又比自己d私事搞亂哂

慘喇學晒d妹下妹下 嘆慢版橫傳

後生，潛力實力都有

Deal

自從今季睇完mbappe同o.dembele既崛起
法國而家既martial同佢地差起碼一個level
所以不了

老實講要換想要靴里拉多

未來獌隊長

果陣成隊都廢啦

老實講想米希或者XX 多d

用唔著都拆佢龍骨

唔好煩啦
將賣左馬迪筆錢allin fabinlo

好老實講佢好幾全面

但傳聞都係話佢會去獌

o.dembele 都係毒扭
而且呢2個軌鬼會買到咩
有得透過交換要到Martial仲想點

車狗只有dlllm

no new is so boring

獌：中堅
利：應該今晚salah
阿：04左閘
鏝：bwa 龍
車：71
好耐無射啦

Chelsea have reportedly been put on alert as Ousmane Dembele looks to push for a transfer away from Borussia Dortmund amid links with Manchester United and Barcelona.

Read more:

日日傳 bakayoko sandro lkk
一個都未簽到 咁就過左一個月

覺得摩二代最大敗筆
就係用馬迪同哥狗換左原本條龍骨
佢地態好個陣好勁
但最大問題佢地一季只係得半季好波
今季下半季都爭d俾佢地搞到沈船

沙皮狗廢極都係我地隊波既三季神射手，
冇果半季好波都唔會三年抱兩，
我唔會後悔買左佢

杜奧巴之後，最好既前鋒

等睇lkk 辛度 華拉提着車狗波衫好似ut咁係後面行出黎 襯埋71煙花

直頭慶幸當初買到佢
不過都係thank you and good bye

復仇者聯盟又多一個

猁狗都done deal 車狗仲7下7下 7月1 冇簽人真係屌撚死黑人

黑人說 無錢不了

左文尼右沙拉
完爆英超任何一隊後防

唔撞飛佢都偷笑

馬迪打番第一季咁我哋真係仆街

點都唔放比獌啦屌 比摩佬用番起就唔得掂

【轉會SportsLight 】

法國RMC電台主編輯Mohamed Bouhafsi確認，車路士和摩納哥就中場巴卡約高的轉會費（4000萬歐元）達成協議，目前交易只待車路士和巴卡約高傾妥個人條件便告完成。

Lets j

又放球員俾同聯賽對手

係嘅老閪都要佢用人換對沖返

半個月前已經見過啦
日日都話傾到乜傾到乜

接近左大半個月

放心，都係等71

不少少女為搵快錢加入援交行列，近年更利用facebook及Instagram等熱門社交平台，聲稱可充當兼職女友並提供性服務，警方在網上搜集證據後，派員放蛇約見兼職女友，並於上周六在油尖旺區拘捕10名女子，包括一名中學生及一名教師

後新聞好似已經睇左n次

個教師係咪乜鳩許彤

Van Dijk is heading towards Chelsea: he is Conte's first choice. The operation will cost £60m (via @DiMarzio)

咁要修改一下71名單

DiMarzio d 料鳩咗好多

其實大家唔洗咁期待71
因為全部都係去熱狗

7月1名單更新
Van dijk james cr7 lukaka morata baka sandro willy

+ verratti and sanchez

熱狗憑咩

But Willian he saw the light

沙津42m歐
即係我地拎到4.2m?

大愛轟
啲球員專放俾同聯賽對手

追撚到咩 撞空氣咩

Sky Italy: 車路士€68m報價Van Dijk 球員為干地首選 車路士想儘快完成交易

vvd
即係ake/基斯天神bye

ake 88

Zouma first

Yes 完季都講到明外借

傷完之後堅係唔夠班

係 zouma 外借/走真係無咩好可惜

68加60m 中堅加左翼衛 加埋lkk已經2億

最可惜係少左個開心果

說好的6人

加堆藥膏4Xm

Baka40 歐

藥膏同兩個幻幻，辛祖，雲迪克，小魔獸，卡巴尼路

七人齊集

到時夏神mark死
2億強援

唔怕，有250m
買埋baka仲有10-20m買多個

可能賣出去套現哥狗馬迪柒頭查奧爾van ginkel 布朗卡拉錫 以堆賣哂出去應該有1億5或以上掛 可能買到其他人

咁買都出唔到啦
隊波冇英人咁滯

1日唔買多個世界級翼鋒或世界級攻擊型中場
都解決唔到世三依賴症 成績亦唔會再進

所以暫時市場上買到既黎講我覺得真係要買james
o丹比利人地多仔都好似拜咁出左警告信叫人咪搞
除左james真係諗唔到仲有邊個攻擊型中場

上海上港有個巴西中場好似幾勁

如果買左攻中，可以打咩陣
重回4231？

你講既依班賣曬，加埋本身今年做左既交易
已經過硬兩億，不過我相信轉會費已經計埋落去

哥狗賤賣20m
馬迪40m
其他加埋10m
total得70m

352

其他加埋點會10m
b查都1xm啦

布朗都講緊8m啦 查奧爾20m 卡拉錫最少應該都有5m
Van ginkel都講緊10m

你唔係好知物價喎
哥狗20m
查奧爾都20m
van ginkel 10m最小
仲有kalas 6-8m
都差唔多40m

其實哥狗我車仲開緊50m歐

本身賣大道，oscar，atsu，solanke，比膠
依到都100m

20m真係慢慢坐下先

哥狗賤賣不如雪尻佢
玩到咁都比佢得償所願仲得了

一個oscar都60m 拎來換lkk

仲要貼

賣佢落非主流聯賽啦

要殺雞儆猴

其實賣上面堆人應該補貼上年轉會費
上年夏天都洗左億幾磅

點解買人賣人個收支要平衡，
依家搵咁多英超獎金，轉播費，波衫收入洗去邊好

其實以車仔咁既大球會
今時今日一年支出接近一億係買人我覺得好基本

其實車仔開支好大
Eg人工開支係艾巴入主之後一直高居頭三
佢入主十幾年得1-2年財政年度有profit
其他都係年年蝕
嚴格黎講車仔食錢仲勁過亞視

其實呢幾年蝕錢主因好多都係d賠償費多
唔係好關人工開支事

我記得上年年報
如果唔係車仔賠錢比三間
應該係balance到

下季猁會用車仔3S勇奪聯賽冠軍

其實點解唔繼續賣去中超
之前話£80m
而家唉我轟收£40m
£40m 俾足踵
支球會都係出返£80m 啫

如果唔係舊年無歐聯踢
應該有錢賺添

如果猁前線出齊古天奴、文尼、沙拉
真係快撚到仆街

垃圾車就仲要睇柒頭安妹下妹下斷進攻

隊隊都開齋 垃圾車幾時先買到人

71

baka 應該done deal啦

好似好有決心要買sandro
反而lkk冇哂消息，唔知係咪已經done

利狗30m已簽沙拉
當年係咪比daddy欄途截劫？

好似唔止30m

43m加7m 附加條款好似

我轟唔賣垃圾

Euro啫

我地都拎到470k啦 10%?

上年爭kante輸左
今年到bakayoko
而家連新仔daishawn redan都爭輸埋
摩佬

10%係4m

係wo 睇錯

輸Bakayoko 但有Fabinho 好似獌狗賺喎

應該唔會連賣兩個中場掛

有普巴已經賺哂啦 以加車最需要就係佢以類球員
多過藥膏以類

普巴呢種隊隊都想要啦 可惜佢簡返曼

普巴啲hea 防守算吧啦
佢同kante 一齊出又冇乜好既化學反應

應該摩納哥仲等緊mbappe既決定
如果mbappe留就下年先賣fabinho個堆球員博多年
佢唔留就今年即刻散貨

季尾carry獌 助攻助守 法國果場屌打英格蘭
做發電機一流 不過唔會再買到

幾時先買番個有能力upgrade 前場ge人
季初無世三 仲要季尾有都開始老鼠拉龜
唔買個世界級進攻球員改變下真係又
劇本重視一d都唔奇

市場上有邊個得又買到

所以8-9月果7場好危 唔知贏唔贏到一半
要打熱鏝妓拖肥

其實幾搞笑
用一個接近世界紀錄轉會費既價錢簽lkk之後
仍然都要世三係前場一個救全家

你前鋒位無供應點打姐 你買莫拉達果d番黎都一樣
除非你前鋒位買蘇9同美斯 佢地自己可以做埋助攻入波

季初排343 柏度 lkk 柒頭 中場藥膏 干堤
你都唔好話唔驚 以知陣仲要可能最少打
7場以上

James買到係幾好
打大巴靠佢遠射同傳中比lkk

攻唔入
65分鐘阿衣換lk
法比入替藥膏
同上年一鳩樣咁打

james應該今季走硬架啦
係睇去獌定車姐

不過佢係adidas人 佢好似傾向轉番去d同贊助商球隊

乜news都無

9月尾去現場睇鏝

any mayu news

獌會簽邊個前鋒

唔好玩啦
Fa cup 4強出 柒頭、亞衣、柏度、馬迪都可以抗衡到狀態如日中天既熱狗
而家仲要多左lkk + Baka
無理由會打得差過個陣

上半場入ge波一球罰球一球12碼 真係打得好好？
心照啦前場翼鋒禁ge配置 成績難有突破
仲有世三復出之後都唔知要幾耐先操番起

負碌足球

反攻之鬼

喺歌舞妓町做G

幾時卜海

但輸比西布朗果啲

Adama 要20M
邊度值

佢地宜家有蘇蘭基

攬住佢死落英冠啦

最好set高d
呢d垃圾根本唔想要

Fifa入面都係垃圾

2m就值
20m買張伯倫都仲好

Breaking! One week left

Sor
張伯倫標價£35m

25咋

佢set得但真係驚佢成事呀屌
份糧都蝕呀

MOLAMOLA
連準球皇都買唔到
派清仲有冇其他建議丫
下年3冠皇仲諗住靠A查carry

唔好咁痴線啦
小報消息都打J
個人生都幾撚唔得閒

Matic去獌

standard都小報

wa u fatfat la

邊個？

賣咗馬迪買Baka 就算架喇？
唔補多個人

chalobah, cheek

哥狗賣2000萬不如唔好賣
剩租

天神回歸已經係最大收購

True

買起碼£25-30m

仲有ake

希望 3年之黎係 Ake 天神 Azp

「做咩要一定要賣俾曼聯，賣去Ac啦 ！」

Azp下年應該會回歸右路多 始終唔夠高長打
中堅唔係最好方案

左右兩邊都矮

Fb班友真係高智慧

等zouma成材

車迷谷左成個月 由輸左FA cup開始燥到依家
真係好想睇下71有咩料咁巴閉

71連我地車迷都驚

想像唔到71 簽到二線返黎 跟住就開季 係咩感受

上街抗議 71車迷大遊行

護級
完

簽比比有無得諗

老

免簽到冇乜所謂

唔係去psg?

中堅位開始要年輕化你走去簽個老野

天神仲有排練 出到歐冠比人撚狗 起碼要多一兩季先成材

Dani Alves: “Leaving Juve on a free transfer? I don’t know what’s happening. Have I asked to leave? I’ve left the work to my agents"

Dani Alves: “If I go, it’ll be without any conflicts, without any problems, as opposed to what’s being said."

Dani Alves: “Man City my next team? Well, everyone knows my admiration for Pep Guardiola…"

未done deal
打下後備輪換下都好

奧ching就岩 雞同雷都3張 再簽老野過多兩年一齊跌watt就含得撚

佢去跟哥狗完全合情合理

睇黎真係買vvd

崩盤季囉，又唔係未試過

有預感回歸日至少有四個攞住新球衣亮相

簽晒4個，都唔駛5m

文青咁快做野 幫我地搞71遊行

笑die me

真係好多人留tg

TRANSFER CENTRE: Monaco midfielder Fabinho has admitted he would be tempted by a move to Man Utd. More here:
買佢好過啦

車需要baka呢類多過fabinho

車需要攻中/勁翼

我指中中黎講

Dllm x 6 on 71

攻中傳黎傳去得個james
買得黎雙方都唔似有興趣

哦 不過暫時我對baka都係無咩信心
希望conte可以tune好

以加唯有希望世三復出之後盡快搵番狀態
唔係架話歐聯分組賽同聯賽都好危

不過買baka放matic即係點
對提升作戰力同深度有乜幫助

車仔終於肯用oscar 筆錢

Arsenal and Chelsea have said they will pledge their FA Community Shield prize money (£1.25m) to the Grenfell Tower fund.

呢D水咪撚抽啦

清瘀血呀ching

Baka 其實幾有潛力去到頂級中場
干地買得佢應該識tune
反而馬迪已經見晒頂
狀態又唔穩
好雞肋feel

邊個係vvd?

希望真係有計劃買多個攻擊型中場
以加大部分錢都放哂落條後防
攻擊型中場同翼鋒都唔知有冇預budget買

Matic都幾坎坷
當打年兩度出走史丹福橋

買多個全能中場先岩數

好老實暫時都好雞肋 波底差意識差ge中場
上限唔會高得去邊

車區集體祈禱成功？
港獨不是夢？

翼鋒球王Adama

咩成功

有冇ching任何一個主將走都會唔捨得

放matic都唔係問題
但至小要再買多個一二線既返黎輪換

有冇清知尋日查路巴傷得嚴唔嚴重
見佢上半就俾will hughes 換走咗

all go mu la diu

Bakayoko Sandro Morata Lukaku all free

有查 同 切
反而買攻中重要

Matic Lan

下半季+FA果場

kante baka fabregas james

Sergi Dander?

van dijk 60m>Chelsea (di marzio)

前鋒 80m
中場35m
中堅 60m
wb 60m
龍門 free
235m

下年車最少雙冠

Van Dijk >Stones

社區+聯賽盃

迪馬齊奧 今年都唔知講左幾多次邊個去邊到
都唔知空炮左幾多單lo

總好過無消息

社區盾諗多左

應該又會比阿仙奴禁住黎屌

阿仙奴爭飛機盃既潛力各位都清楚

唔洗等7月1都已經簽左人
高層做到野
唔屌西女人同艾文躝路喇
大家射得出喇

今年D咩SKY di marzio 隊報
全部狗也不屌

巴打1/7 是咪有工開 好等錢洗

問摩西斯巴打

不過如果簽到VDK 同辛度條後防真係幾好J
天神 雷斯 VDK
AZP 辛度
干堤 藥膏
法比
柏度 LKK 世三

不過前場 後備兵源都仲係好廢

個post 爆哂 喺到留tg ok?

過去幾季用幾千幾萬買新仔過一兩年借完再賣賺二千幾萬
唔係我地今季邊有250買人
條數咁run法我地下兩季應該有500m買人
大家而家既擔心覺唔覺有啲杞人憂天
艾文躝路是我們心中的紅太陽
西女人是車狗們的手天使

yes 到時簽唔到人 已經搵左大量臨記幫手遊行反高層

巴打要返工不了係咪就係因為要做呢啲ft

果個係陳豪賭一場ching. not me

當日有無啲位高人工啲
唔想睇車狗新聞睇到嘔血

雲迪克原本仲識射罰球

下個post名 巴卡已經係我地嘅人

修仔果到有冇射過

雲迪巴卡古辛度 簽哂都夠j

冇追post 求ching解答
點解要等七一嘅？

出新波衫幾個排住影相簽約

要有煙花先有勁人

好似無咩 不過佢頭鎚好屈 Aerial duels won 場均4.7次
車3個中堅加埋都係得6.4次

巴打踢12個玩哂啦

但買左佢ake同天神
其實都幾矛盾

天神打右/中 雷斯打中 VDK 打開左/中
AKE個位應該難D有得出除非推上去打中場
AZP就打番邊

雞曉out

Vdk 打lwb 有無得諗

你想暗示啲咩？！Bale

叫個193 去翼衛 真係阿豬阿狗都推去打翼衛咩

係車post
全世界都可以踢到阿朗摩西斯個位

必要時干爹親自落場

拿著Sandro, Baka, Sanchez 和卡古，
仲有占士點排好 ？

有山狗辛度你想點排都得

我好記得冇左呀朗既下場

352/424

同埋好難買晒james+sanchez兩個

推azp 去lwb都唔出ake
抵輸 亂撚晒方寸

352？

4231啦

但干地唔多會用呢個

外國新聞話馬迪已經傾好左個人條款狗衝去獌

準備變魔迪

咪撚倒戈個陣發癲

呢著解放普巴, 曼聯下年不得了

普巴 馬迪 hehe
比人撚狗

佢去到獌專心搶波, 帶波/前場供應交晒比普巴&靴, 下年勁到仆街

4231只有魯營不敗男先舞得點

雖然馬迪唔係b2b材料, 但單計防守仍然係稱職有餘

祖狗比真歷賣唔賣 ？

呢季馬迪好似攻仲好過守
守既話次次唔見人

雙鏝條中場都勁到仆街

直頭垃圾
場場都睇到忟
不過干地都唔可以令佢打起 摩狗真係可以 ?

daddy 係matic 契爺

有普巴 同靴狗 COVER哂佢D柒野 真係有機打番起仲要唔駛佢用波

進攻都係屎喎, 係有幾次痾尿撞棍
馬迪帶親波上去都好易斷, 佢護波/傳波/回防速度都唔得
但勝在身體質素/防守, 只要唔駛跑上跑落就好

如果要搵兩個人保護佢先踢出好波就唔買佢啦
雖然話賣比摩狗 不過以佢今季既垃圾表現又真係唔可惜

係咪屎忽生上腦呀膠層
賣晒啲人去同聯賽

Good business

下季蘇蘭基 史獨 沙拉 3S拆車

就係討論緊佢去到獌體系會打返起

仲要賣親都平放先憨鳩 仆佢個街

但係賣比獌，基本上就係直接幫對家大upgrade，都係柒

摩佬想買fabinho都係睇中呢樣，搶得撞得，高速版馬迪

依家賣人先嚟話會打得好
留個陣又係咁屌

又派間碟

賣冇問題不過唔好賣對手
賣比對手等於講埋自己隊波D戰術
比同聯賽對手知

摩狗曾經都得嘅

有需要放matic咩

無

點睇

如果只入藥膏一個中場 放條命咩
最後又係得干堤藥膏法比查路巴
都係一樣得3個半中場

重用殺龍霸無問題 但路應該賣馬迪比競爭對手

後備 最好

除非超高價，50m鎊以上

今時今日50m唔算多

市場上有邊個可以做到又搶到波又派到牌既中場
如果簡迪加藥膏可以解放到法比?

韋健士意思係:"買乜鳩藥膏丫屌
用查路巴好撚過啦"

法比間中出先勁成日出就打到碌柒禁
車仔都唔知幾時先搵到個中場大腦
同右翼

依到之前唔係個個都想馬迪走既咩？

都唔係賣比獌架

一黎法比又開始老又半季貨仔
要進攻再提升一定要買一個中場大腦
另一個係前場攻擊手幫助世三
可惜呢兩個位既球員連傳都無傳過

走都唔好俾獌

唔係唔想佢走
咁賣俾獌仲要賣佢買藥膏一換一唔買多個人 係賣都賣去第個聯賽啦

但如果法賓奴去獌咁就唔會買馬迪啦

馬迪表現麻麻，天價就冇乜可能

韋健士自從俾車仔炒左之後就成日鳩up
Baka 入左歐聯最佳陣容
而家查路巴既級數點baka比

買巴卡先40歐
馬迪點賣50英..

如果值咁貴就唔使買人頂佢喎
人地知你想賣實平d la

馬迪換巴卡

得某幾場踢得好
佢無講錯嘅係Baka的確未係頂級

老老實實 Baka 都係賣潛力同身型啫
現階段級數真係無乜
調唔調教到都未知

lkk換dc baka換妹迪 唔見有咩提升

提升左潛力
同熱狗一樣有未來

你望真d佢講咩
佢話唔應該買baka應該俾機會查路巴
巴卡暫時唔係頂級我認同
但拎查路巴同佢比就
查路巴上季連拿玻里都踢唔掂
而家踢U21歐國盃都唔係超班
下季出到歐聯點打正選

日日都有人幻想好似打機咁擺青訓做正選

J 天神好過 , 咁多件係佢似係立足到

依家咁多人j到時干爹又90分鐘先換佢出嚟

岩
放佢兩三年轉手賺返10m8m
我轟不嬲醒

你€40m 買好難再轉手賺10m 8m 啦
要賺錢一係佢成材
成到材你都唔放啦
成唔到材再賣一定係蝕

仲講上上季拿玻里
上上季直頭無人識乜水係藥膏乜水係麥巴比添

原來cheeks 返左球會同JT 操練

40m 用到5 年以上既話絕對值

Baka咁後生入歐聯最佳陣容
差極有限啦

雖然對祖狗派曬膠

點解成日講tune調教
講到干地真係完全神級咁
好少見第到成日用tune調教呢隻字

其實干地能夠調教到普巴成為全球最高身價球員、將摩西都可以調教成冠軍隊成員
呢件Baka牌面仲靚過佢2個
我好有信心干地會調教到Baka到世界級

普巴無論身體質素技術波底都高過兩班
你太高估藥膏

Time will tell
Btw
Baka都叫入選歐聯最佳陣容
哎吔都叫做係最高水準既比賽證明過自己
但100m既lkk都仲未做到
無論佢係英超大賽/國家隊都係
你可以俾好多失敗既原因佢
但事實佢始終未係最高水準既比賽證明過自己
來季lkk踢車仔真係見真章

又唔見你話lkk比時間 今季連埋國家隊入左39球都比你
講到一文不值 果然time will tell 藥膏打親強隊都比人撚
又證明左d咩

之前講左九十幾萬次
干地會tune lkk成材

lukaku 都冇哂聲氣

無哂聲氣好正常因為好大機會已經done deal

當初20m買lkk買未來
28m放覺得上唔到頂級
100m買番仲要等佢成長
幾季都廢過kane都咁貴

因為勁過佢既kane只會更貴兼買唔到

卡巴轉會都有人爆
lukaku 點會一啲風都冇

23歲聯賽入25球都嫌 仲要100m個價一路都係吹
唔知以為係實價 仲有講左好強次有轉會分成
一定唔會講到以加禁貴

邊到有講過有轉會分成

因為kane 仲貴 起碼150m

如果真係傾唔掂 拖肥同拉奧拿 佢地就會吹風架啦
你認為lkk講明要走佢地會唔放風 但係以加就一d風都
無證明左一係拖肥 同lkk 傾掂數留隊一係就同第二
間球會傾掂數 以d所謂ge風未又係球會同經理人放
駛咩理

近幾年賣果d後生球員都有 講近就沙拉已經有
你唔好又話一個有唔代表另一個有因為垃圾車
以加賣後生仔都有加以條條款

有就有冇就冇講黎講去都係自己推測
我咪問下個出處係邊到黎

BREAKING: Chelsea will sign Virgil van Dijk from Southampton for £60m. It's almost done. [@DiMarzio]

屌你 60m

不嬲都係60m起跳
不過dimarzio

英媒最出名就係尻作新聞
真係當佢地係經理人支槍咩
咪就係好奇所有報導都唔再作lukaku 轉會新聞

今季最大水魚差唔多可以Confirm係我轟

琴日已經有
今年dimarzio 啲料流到仆街

雲迪克60m其實ok既 不過又買中堅

當年放lkk唔係因為膠層覺得佢上唔到頂級
而係摩佬簽左哥狗
Lkk覺得自己留係車仔無上陣機會自己嗌走
而家就因為干地想趕走哥狗簽返lkk

其實如果2014年無請到摩佬
而係請個識coaching年輕球員既領隊返黎玩育成
Mata, hazard, 迪布尼, lkk, Oscar
呢個前場陣容夠晒屈機

你唔信就算啦 車近年賣年輕球員都會加
仲有轉會分成係一件好普通ge事
大部分球會賣人都會加 你當西女人流
咩同期賣果d沙拉同迪布尼都因為條
款拎番加埋差唔多20m

迪布尼果筆我地拎左幾多？

Kane真心癲
由青年軍到英超神射只係兩三季嘅事

當你lukaku 同salah有分成10%好未
唔覺得個幾百萬可以影響到個轉會

唔記得係20定25%

迪布尼果單講緊好似拎番10幾m禁都無影響？

Done deal咪唔作

唔好再拎kane比喇
你出幾多錢都唔會買到

咪就係講緊幾多同有冇囉
成日話有分成
當拖肥百痴咩，知會賺小左佢會識抬高個價嫁啦

更痴線係
佢除左係今季同上季既英超神射手之外
仲要係繼舒利亞、雲佬同享利之後
第四個球員連續三季英超入球>20球

如果lkk轉會分成有20%講緊係8折已經差好遠
1億變80m 如果真係好似之前有d新聞話75m
除時埋單即係60m

sandro no update 只能等球員回應
lukaku 球會應該用緊拖延戰術 唔想比咁高轉會費
from 膠鷹係轉會post 既意見
真係信不信由你喇

我覺得佢終點有可能係皇疤拜

好難講
覺得佢會好似舒利亞
無盃捧都會係熱狗掛靴

去獌都唔出奇

走都似會係皇巴拜
而家基本上係熱狗icon唔信佢會去其他英超

Lukaku99%done deal左信不信由你
等公佈l

kane好似續左約焦幾耐 走都無咁快啦

以前就話熱d人去獌
而家個級數距離近咗(甚至勁過)
好似無需要轉去獌升lv
係去就去疤鍠啦

英格蘭幾耐無試過有球員外銷到國外大球會?

kane 真係得?

去獌鏝人工高三四倍都唔出奇
同埋英人好小出國

佢有晒條件啦
高效入球量
穩定
全面
靚仔

係睇下佢下年世盃咩表現
上次歐國都幾柒下

Kane唔似為錢而出走熱狗

其實佢d踢法要隊波以佢做重心圍住佢黎踢
好難踢到鍠疤拜

如果要錢就唔續約啦得10萬鎊都肯續

Galatasaray have made a €2.5million bid for #Chelsea midfielder Mario Pasalic, who spent last season on loan at AC Milan. [Milliyet]
乞衣到呢

2.5 on99

屌你，拖肥幾多季無打歐聯呀，點係歐聯證明自己？？
講巴卡都要攞lkk黎比

人地就低買高賣
我車比人既印象就低賣高買

J matic

巴黎囉 或者鍠唔再用C朗做核心，而佢又仲當打嘅都有機。拜就連利雲都呻少support時就算啦，巴更加唔駛諗

巴黎係得錢同法甲情意結會吸引到球星
遠嘅唔講 依幾季巴黎歐聯唔好話決賽 連4強都少見
難啲吸引球星去

上面有巴打話baka好唔掂 我有睇佢歐冠對鏝個兩場 無想像中咁差踢得幾好 不過睇球王片摩納哥唔知邊條粉腸教佢次次推完一段無限橫傳拖返慢個節奏 過左等於無過 買到都要d時間tune下個意識 佢有能力學yaya咁踢

Bakayoko

Chelsea are in advanced talks for Bakayoko. Agreement is really close with Monaco; the player has accepted. 🇫🇷🔵 #CFC #transfers

Done

Welcome Baka

Hawk一陣應該會post

佢教咁多隊，有提拔過重用過邊個年輕球員

Zouma
成日比佢用黎做擋箭牌話自己有用後生

New essien

Baka

Baka 希望真係done deal比我地一眾車迷發洩下

Tiemoué Bakayoko 57 take-ons in the league during 2016/17; more than any other Chelsea midfielder.

--------Lkk h10--------
Sandro Baka kante Moses
---------Sex----------
----Cahill Luiz azp----
---------Cato--------

Come come come

0.0幾 goal assist， 拍簡迪個中場會唔會唔係咁好

上季拍妹迪都拍左成季

妹迪都執到幾個assist啦

Turning out to be good week for Roma's bank manager. Salah sold to Liverpool for £35m & Kostas Manolas on his way to Zenit for another £33m
manolas 究竟係咪其中一個目標

Breaking: good morning!!

應該只係plan C,D
Van dijk先係No.1 target

good morning all.

提一提大家
下星期同一時間我地既超級戰隊就會登場

又吹返Van Dijk

早呀咁多位車迷子

唔落場都唔信

Kane好難係歐賽證明自己啵
佢隊球會收曬order 歐洲賽一定要hea踢

偽文西李家銘好柒

李生

放假落大家樂屌返個早餐再返屋企打機

對蛆有球就係輪佢跟跟下西瓜冇跟

Manalos真係好撚普通

咩事？ miss左！

咁年輕球員就會犯下錯
但以佢22歲已經入到歐聯最佳陣容
再加埋個硬件幾好
個潛力係幾大

呀銘

一千蚊睇穿晒上班台班精英

果然新會然

軟件差 唔練下射術傳波頂多上限一個爛打防中一個

牙銘吾好再反麻了

李生已潛

咩事
佢唔係撚新會然咩

Po霸係咪係出面得罪人呀
係連登又有狂迷追到入黎狗竇
今次又比人借刀

我是中国人

睇佢搓波個d睇得出佢波底唔差 佢個定位應該係由後場步大力雄運個波上前場 呢樣妹迪係無嘅 當然佢d遠射同比波意識同vision都要教下先用得

點解仲要用殘體字獻媚

1000大元啊

短傳好廢 有時廢起上黎面對面無人逼都可以直接交比人
有時回傳變助攻對面都唔少次 有排汁佢優缺點都好明顯

的確係 所以唔明摩納哥班友點教

幾時先簽到個全能中場...人地魔迪卻奧斯我地巴卡

估唔到佢竟然會為錢跪低

其實kante都有呢個問題
上季踢李城都係防守頂級
但都係passing唔多、成日俾左對手
干地只係用左一季時間tune到佢total successful passing有英超頭三
長遠如果干地繼續教
我會幾睇好Baka

牙銘

銘仔where are you

可能下個到沙勞俾人狙擊

兩個case 巴卡好鐘意上腳 kante 反而拎到波通常就好快交
藥膏上腳得黎又做唔到威脅又交左球權比人 同埋佢比干堤
射術更差

reported

佢扮我

李生 一千大元可以叫到幾多次有村g

牙銘躝

卡勞收斂下啦

叫親阿銘既都係咁柒

比人做鳩？

狗底後繼有人

Bakayoko明明最強就係引球突破

走去挑進攻/防守/傳波
依家車狗最弱就係比人緊迫果陣
中場冇人自己帶到個波上前

Poba有無follow hawkfb
想識真人

傳波 要做好係基本啦 佢引完個波上前傳失一樣無用
唔期望佢可以做到助攻 不過都唔好禁多誤傳 你引球上前
成日失球權變相成日比機會人打反擊 有排汁意識傳波

其實都講過好多次
青頭清好多5P字
真喺唔該改改佢

硬件好嘅黑肉腸好很多啦
咁就40m

一場車迷手足

引球突破完自己扭埋射埋咩
突破完鳩傳咪同壽頭安一鳩樣

有世三

季初無世三 亦唔知復出之後狀態如何
所以一直講要買翼鋒\攻擊型中場

Funson reported

佢嘅突破都唔係世三式痴波護波啦

車狗係咪人格分裂
之前未簽到就叫春打j
依家機會大左就係到厭三厭四

叫得阿銘既都係柒頭嚟

拎波嘅位置都唔同 baka拎波應該會係自己禁區/禁區出面 你會唔會下下叫世三返到咁後拎波先 而且世三要反守為攻人群中推出黎都唔係咁易 力量身型都好重要

咪係
40m歐簽到歐聯最佳陣容成員都仲要嫌

一直Baka 都大把人質疑啦
但無其他目標有乜計

咪就係得某幾場歐聯打得好囉

呢度啲球迷不嬲痴痴地線

呢句真

我淨係見到個個係到叫春

講真柒頭安巴西正選一樣比人講到以為係港超球員

Conte studied Bakayoko closely last season, making the effort to be there in person to see him in action in as many Champions League games as possible because he wanted to see him working out of possession as much as on the ball and envisage how he might fit into his team.

He was there as Monaco brushed past Tottenham in the group and again when Leonardo Jardim’s exciting young side crushed Manchester City and Borussia Dortmund on their way to the semi-finals.

Conte, having played in the same role for Juventus and Italy, understands what is required at the top level and recognises the signs when a midfielder is out of his depth.

干地今季都親身去睇過Baka 幾次

佢巴西神早無左正選位啦 巴西一用佢唔係和就輸
以加通常出古天奴 尼馬 耶蘇

上場先出完正選wor

未和左囉 就係因為尼馬無跟隊佢先有得出

艾華勁過佢

分組賽果時已經睇緊

Po 霸

佢根本無呢度班人講到咁差 否則巴西出其他人都唔出佢啦就算最主力個d缺陣

Conte, having played in the same role for Juventus and Italy, understands what is required at the top level and recognises the signs when a midfielder is out of his depth.

講到呢句已經無人夠干爹講

但願佢真係有料 佢打果幾場對psg蛆穩德國實在太深刻
比人係禁撚 希望因為佢下半季因為右膝有d事先禁啦

果時美洲盃就係用柒頭安擔大旗結果係點有眼睇
只係對隊魚腩海地入過波 之後tite 世界盃外圍賽
開始用古天奴耶蘇尼馬 連勝左好多場 一用番柒頭
就輸比阿根廷 佢唔算差但亦唔算勁29歲仲柒下柒下
J唔落

睇撚左佢三年
加埋100場都黎
佢有咩料大家都知

打左3季半英超入球20都唔過 助攻15都唔過
有幾多料心照啦

無追post
想問poba 咩事

佢肯做後備又有返咁上下質素唔太差 你再睇下其他對手eg 連加特 100k/week 你就知柒頭安算係咁

Sorry以加車係需要個正選料 唔係要佢後備出黎拖時間

柒頭安送比獌狗算，人工都慳返

9流球員 做教練是不明白

除非你認為世三 柏度 果d永遠唔受傷狀態永遠都好
留柒頭安做後備又如何 問題唔係嗎

唔係我黎 我icon 係hello kitty

大家明既

推

好明白李生

diu牙

唔好再笑家銘

巧橙橙

原來佢會出賣自己良心

有良心就唔會迷架純以隻方面g

仆街
今次玩人玩到中伏

Poba唔係開post撚人先架咩
點解依家會咁

[首簽幻幻]車迷季後轉會討論區

係

見你開post就知假 睇傻仔仆街
訓醒點解會變左你

呢位手足就心水清

家銘唔好再反麻

反麻係一種生活態度

得幾場歐聯好波 其實主要係對鏝
然後個個係咁j 但除咗潛力同身型實際勁喺邊又講唔出
梅沙施素高咪就係威咗幾場國家隊
熱狗30m 買完之後

我話鳩知佢咩正選啦 喺軌進攻黑洞 踢唔返國家隊水準有閪用咩

古清同追清真係反藥雙將

去咗成日禮拜旅行冇追post
我車簽咗幾多個big name

最柒陣容已在，無須再簽
反而太多柒將，要簽走d

Golden name就有

Matic go mu?

1001